Patrick Day 死左無人講？

27-year-old boxer Patrick Day sadly died from the head injuries suffered from the fight against Charles Cornwell.

RIP 🙏❤️

RIP

St Patrick’s Day係今個月咩?

謝謝回覆